M記杯珍奶真心好撚難飲

屌你老味 杯茶一入口澀撚到攞命 苦撚到呢
CLS仲要好似飲水咁 奶得兩啖 糖水得一滴咁撚樣 無文無味都係其次
天氣咁熱 凍嘅珍珠奶茶俾冰又俾得個兩舊 攪兩下都溶撚晒
仲要 出去問counter個阿嬸攞多幾舊奶同糖水都俾佢啤撚住

agger

啲珍珠仲撚難食，好似擦膠咁

今日試咗 的確...
太苦了 又少奶

食m 記已經on9

但試過港式奶茶都ok喎

屎水黎
唔明點解連登仲有人吹奏